想知仇思達係唔係黃毓民代言人???

有關仇思達近日不斷發表仇視反送中既人 毓民有咩睇法